求主帶領我面對自己既憤怒

不可含怒到日落